黃大仙有狗車埋伏

先頭去老人院探完親人，途經黃大仙廟對出有兩狗車駛入[img]

改一改條Link